強迫室外戴口罩 火車頭末日

冇得圍爐

有人真係執法先算
到時火車頭照樣通街冇人理
室內戴口罩咪又係出左好多日
D大廈後樓梯同廁所咪照樣成堆人圍爐